[沒有安便輸了] 車路士球迷全力爭歐霸討論區

沒有安~

怎敢撐Chelsea

沒有安~

怎撚叫Chelsea

呢張相睇得出 夏狗走撚硬

Hazard: 點解我要同你班撚樣踢波架

夏狗奇蹟續約嘅機率係幾多？

機率等同於樓價跌番去沙士價

走啦，你班垃圾高層垃圾領隊垃圾隊友連同世三挽鞋既資格都無

仲要對撚住M朗巴鳩利
別有一番風味

= 拖舟出街比車車死嘅機率

沒有安 這剎那被破壞嗎

有冇清夏天會同夏狗一齊轉會去皇馬？？？

要支持25古圖就勢係假

反安又消失左成日

巴鳩利琴日踢得好好
咪亂屌

入左幾多球呀
屌你老母

屌你老母閪摺埋啦車區垃圾

收嗲啦 社會垃圾
3分仔學人講野

準備好又內戰

冇出所以輸
在場既入左幾多球呀屌你老母？

冇得再搵野賴

真係一唔出就輸好穩定

下場入波先算啦安

英超上場70分前唔出安 輸1-0
70分鐘 出安 1a 追和

今場90分鐘冇安 輸2粒 冇入過波

當吉祥物都要出啦
Pedro個態又咁沉
Pedro Higuain Hazard一睇就知又慢又上腳

英超病夫

下場沙狗繼續hhp博炒 死廢老

條柒碌似真心膠
當真係要全力歐霸嘅時候PHH就會出現係歐霸

林尾香

如果真係炒左沙利 daddy定conte回車好

今次國際賽期係炒煙剷最好既時機
否則遲早實俾佢搞鳩埋歐霸

Daddy for sure
夏神應該走 同時都希望佢可以成為世一 佢要做既有多冇少

比daddy重新整鐵血隊

今晚要整張傳奇list

摩佬
論歐洲賽經驗 摩佬好過干地
論淘汰賽戰術 摩佬好過干地
論人緣 摩佬好過干地

想打英冠咪出聲

conte應該係車狗近幾年最好既教練

干地教波歐聯一次都未入過四強
點同摩佬比

根本就係
屌人地焦土, 拎住摩拉達踢成季都仲咬到最後

希古恩又借比條廢老, 契仔又一早買左比佢
依家連波都入唔撚到呀
30場50球
仲要開季玩hazard ball入大部份, 開季10場入左24球
踢到31輪得50球,屌你老母

lm

其實俾摩狗返黎教都岩
垃圾無野心球會係應該佩過氣垃圾戰術領隊
等條友返黎睇佢死撐笑下都好
干爹就不了 垃圾車唔佩有佢咁好既領隊
等睇佢遲下對我轟熱血剷草

渣住班垃圾都可以鬥到最後 仲要最尾拎番個fa cup比車迷 倒頭來比車狗高層搞到惹上官非
conte we are wrong

係49球 有球查比亞單刀

如果暑期買到人，放柏度機會好大

要求唔高，有屌帥就夠

柏度肯做後備要留
佢d無球走位 d新仔要學

又意粉佬呀

咁干狗搵到工未

干二季中季尾啲波閪到無倫大家又失晒憶

干狗應該最好 但幾個月前先互告完 咁快又請番人 人地干狗恥笑都黎唔切

一日有西女人 一日唔會有好結果

過左場官司先講啦,傻閪
之前咁大聲走出黎話sun都好信,點撚知25狗真係比施丹踢落後備

琴晚都叫有30分鐘好波睇，干二係90分鐘西

干地無左Steve Holland 唔識教波

沙利知道，就算佢輸波，但有出切同Odoi就唔會比人吊，佢開始摸到球迷心理

干狗同球會就快上庭請乜鳩
而家炒沙狗的話真係摩狗機會最大
當人係最危急時候一定會依靠最信任嘅人
始終覺得咁多代教頭油狗最信得過就係摩狗

Sorry
正選出得阿朗
後備出乜都要俾人屌屎忽

請摩的話，夏講個句再續前緣仲信唔信得過

依家都收硬皮
佢可以做就係比青訓踢多d

呀朗一人扭轉戰局

PSG搵杜曹都唔望下干狗一眼
球壇黃洋達"干狗大撚把野撈呀"

地鐵都撞車
唔係冇可能

所以PSG隊傻閪波咪出局囉
請埋杜曹d傻鳩
仲好意思講出黎

抵撚死
阿朗琴日輸完12碼仲想提早沖涼,係球證當冇事

沙狗仲要比d eq咁低既人踢正選

如果黃洋達有干狗咁有料就唔會咁啦
性格係難搞 但起碼幾個聯寶冠軍
光頭達選極選唔到同六張野一次盃都未捧過嘅煙剷比就差唔多啦

輸四粒比般矛已經對沙狗死晒心，呢季一早玩撚玩，早排有段小回春仲見有人對佢有希望真係得淡笑，就算歐霸有決賽，對邊隊都一定照輸，前四根本唔駛唸，而且仲有人話無前四比佢玩多季，同沙狗一樣輸到傻撚左

呢季車既目標得返令利狗失分，咁都唔得就唔該沙狗快d 自殺死撚左佢，自殺有咩方法唔會咁都唔知掛

除左搞鳩猁狗,我都諗唔到呢季仲有咩意義

佢每日都慢性自殺緊架啦
食多幾包又離自殺近咁d

係 但有人屌佢兩場落後先出，有玩鳩幼幼之嫌

認真 有冇ching支持雪夏狗

好過ayi放置play

kepa 個隻真係系手黎
成日12碼救唔晒
Anyway 戰犯未排到佢

@Ballack : “Chelsea squad good... but not good enough”

救到都1:0啦

12碼救唔到先係正常

當一輸波係到瀨個龍
咁果隊波都幾悲哀

阿媽係女人

Dominic Fifield
‏Verified account @domfifield

The rise and rise of Callum Hudson-Odoi: #CFC's 18-year-old winger has been called up to Gareth Southgate's senior England squad for the games against Czech Republic and Montenegro

大袋要更加大袋了

之前對住隊榜尾 motm係自己龍 已經響起警號

大袋入選英撚！！mirror source!!

龍拎motm簡直係死亡之吻

Psg 請干地都唔見得會贏到歐聯

其實哥狗第一季都瀨晒屎咁款 最後越踢越好 當然人腳好過車仔 但係應唔應該比多一季機會沙狗

有安洗撚打英冠
你冇睇波咪撚扮識啦

England
‏Verified account @England

"It's been a crazy day..." 😅

Congratulations on your first #ThreeLions call-up, Callum Hudson-Odoi!

league cup 阿古路個次點睇

哥狗同沙狗咩級數

Hawks 好有愛

BREAKING: Sky sources: @ChelseaFC concerned and disappointed about the team’s performances this season. Senior figures at Chelsea have held discussions about Maurizio Sarri’s future. #SSN

斬掉重練搵摩佬不知幾好 只不過唔好再有進攻足球嘅期望 我信如果放哂權比摩佬佢執過隊防反隊係ok

班友吹到哥帥得控傳，其實而家佢真心好全面，長傳快攻都有

Mourinho is coming

講真 有睇過拿波利兩三季 其實佢個套真係work架 係呢度唔work ja 換轉佢帶熱會好好多 諗諗下佢個套需要嘅球員根本就係熱

教得仲全面過巴狗年代 用250急速入攝勁到仆街

Daddy留住夏狗 ho ball

由U21冇啦啦變埋大國腳

國際賽又可以聽夏狗含皇

CHO同夏狗走撚硬
唔好話我悲觀

班車迷真係好犯賤
以前屌摩狗干狗屌到啪啪聲
而家又想追住黎含

摩狗就一定要落地獄
只不過係干sir

Everyone knows what my dream is but I will also be happy to stay at chelsea. We will see.

法比對曼城.gif

根本就拖

舊人通常都會上神枱唔知點解

拜仁 對 多蒙特

沒有安失分太輕易

安能夠 安能夠 我知安能夠
我知安仔能帶領車經過一切

細chalobah

sorryball

原來多舊年焦土同期一分

干地有料但罷教
沙狗直頭冇料罷都冇得罷

呢個真

仲未作客利同獌

Senior figures 自己切腹啦順手

沒安=輸

由施丹返皇果下大家都知佢走硬
之前都仲搏佩雷斯要尼馬/正前

同煙狗句The first half was very good. I don't know. I don't know 一樣
就黎可以至少一個星期聽一次

安是傳奇 安是懷疑 安一直帶領Chelsea創奇蹟

Because 安是大帝 安能射進
So Willian我真的好愛你~

冇世三唔會死嘅
冇簡迪就真係死得喇

決心改user name做車路士新10號

Nicolas Pepe

有無人撐

Q: Look, I have a friend who has been playing in the Premier League for 7 years. At a club that plays in blue. He has won everything there and is ready for a new challenge. He is now in the interest of another club, one in a white outfit. What would you recommend to this boy?"

Eden Hazard: "Well, buy that friend a white shirt.” #CFC #RMCF (HLN)

你認為曾經教過意甲一隊波,隊波表現好,
就推斷佢套嘢係得
我調番轉,由佢教車仔既表現,推斷佢唔適合教英超,
英超轉數太快,沙利會不斷比人摧毀
大家忘記咗,佢套嘢曾經係車仔都得得地,
之後比人破咗,先慢慢開始衰落變到今日咁
剩係教自己個套係專業教練都識,
但唔對路個時點應變先係重點

我覺得係佢個套係車仔要變就等如成套換哂 就等於要哥狗打防反一樣
始終都係覺得佢去錯隊 如果今日佢係去熱/鏝 結果會完全唔一樣
基本上熱套陣就係等於升級版napoli kane=mertens son=insigne moura=callejon 中場艾力神打巴克利宜家個位 毒撚換拳王 佐狗換winks/dier 兩閘davies trippier 完全fit哂沙狗

又要聽夏狗叫春

而家硬keep住佢都冇意思
正如一個好叻既員工 成日都想走 想唔撈 個表現都唔會好
倒不如請個後生有衝勁既人返黎搏仲好
以前夏狗一拎住波 一扭幾 而家夏狗拎住波 拖拖下就甩 仲要灘大手板 唔追番

睇嚟世三同車路士嘅關係都係敵不過七年之癢

又要同反安講早晨
你班仆街肯去驗眼同智商未？
咪撚學人睇波啦

七年對於一個職業足球員黎講 機乎等同全個職業生涯

世三走就走硬
再幻想佢會留係多餘
係關心走之前可唔可以幫垃圾車拎歐霸下年有歐聯踢

Kristof: This won’t probably stop until June:

“Real Madrid have confirmed to Zidane that they have signed up Eden Hazard. There is an agreement. Hazard will be in Madrid in June.”

Real have approached Chelsea over EH, but they haven’t accepted anything so far.

- Premier League starts = 0
- England Under-21 caps = 0

But Callum Hudson-Odoi has been called up to England's senior squad | @Matt_Law_DT

27場入3球 仲要係對卡迪夫城 紐卡數 般尼以d入
好心就收鳩皮啦

有志氣既就雪鳩佢啦

Alonso單換marcelo吧

想搵你好耐
你之前睇個球員近5場勝負成績係咩app
我想睇下安近十場係幾多場w/l/d

上個post有數據 夏神27 安20 豬腦1x
好似係請緊a同g

咁高質既

《馬卡報》表示，施丹已經和高層商議好了今夏皇馬的收購目標，他們需要1名中堅、1名左閘、2名中場和1名前鋒。皇馬為這些位置謀劃的備選，就多達23人之多。

儘管皇馬已經簽下了米利唐，但他們還想要再簽下一名中堅，阿積士的迪列治就是目標之一，他的能力已無需再去考察，在歐聯賽場上，他已經幫助阿積士將皇馬淘汰出局，另外巴塞和馬體會也對他非常感興趣。另外，國米的史堅尼亞和拿玻里的高列巴尼也在皇馬的名單之上。

在左閘的位置上，皇馬還沒有特別看好的球員，車路士的馬高斯-阿朗素、華倫西亞的加亞甚至出自巴塞青訓的基莫度都是他們的備選獵物，另外，皇馬也對拜仁的左閘艾拿巴非常感興趣。

from隔離post
係就快啲thanks

罷左啦 場場同一班人同一個approach 同一個劇本 沙狗而家放假搵我阿婆去教都做到同一樣野

白人 靚仔 殺人犯

Roman Abramovich met with Marina Granovskaia after the Everton game to discuss Sarri‘s future and we could well see a new manager at the Chelsea game after the international break. The most viable path currently for life after Sarri seems Steve Holland. #CFC (calciomercato)

但係明顯睇到佢轉數慢,
佢教熱一樣可以被人睇穿之後被人用針對性踢法收皮,
或者問個更簡單既問題,佢教熱刺會唔會好過普捷天奴先,
如果唔會,即係熱刺幫沙利,唔係沙利幫熱刺
再者普捷天奴提煉到咁多新人,
我暫時唔覺沙sir有咩點石成金既能力,
真係差唔多一個車仔球員都無提升到,
勉強講係得簡迪叫做多咗進攻,
但係我覺得最大功勞都係靠簡迪自生自滅自己摸索多過係沙利
同埋係意甲tune人同英超tune人係兩回事,
英超咁體力化,
你tune緊途中已經比人用暴力衝散曬,球員愈踢愈無信心
即係三大能力
1.教導球員執行自己體系
2.提升球員能力
3.變通
3樣能力,暫時唔覺教英超既沙sir有邊樣特出,
連一啲能力長處既蛛絲馬跡都見唔到
我剩係睇到佢被人睇穿踢法之後就浮浮沉沉係咁派膠,
唯一些微希望你可以話沙利佢仲未適應英超先會咁,下年會唔同曬,
但啲個希望真係好些微

係就正
比沙狗打歐霸學老鼠話，真係6:4
我地4

換新人，係全新唔要Zola
食蜜月期+夏狗最後既祝福，即刻7:3

成日覺得Odoi 好似Fifa 個個Alex Hunter

Steve Holland

#597靜鷹鷹 • 4d
Hazard : 27 G/A
Willian : 20 G/A
Giroud : 17 G/A
Pedro : 12 G/A
Hudson-Odoi: 9 G/A

真假有待商榷

Steve Holland 之後舖路比摩佬

歷史不斷地重覆
AVB 迪馬 肥賓 摩佬
沙狗 Holland 摩佬

王晶

佢仆街, 但真係好正 !

咁撚串

沙利走啦 條後防成日被對面一衝就散 算鳩數啦

安

利安你是我最想留著的幸運

沒有安 車甚麼都不是
引擎是你 向前是我

安囝係無古的

古圖 安 車真幸福

沙利淨係令我覺得佢會精心設計一套系統出黎，然後就狂用同一套系統，臨場應變好撚差

干地back plz 343 is the best!!還有古圖

難得既高質reply

傳奇沙蛇如果有傳奇古圖守龍 已經爭緊冠
果隻垃圾西班牙259雞巴廢撚過西

車區開始輸到痴撚哂線

屌咁快幫沙狗安定傳奇名牌

傳奇狗牌

垃圾當傳奇 仲要越黎越多

真係傳奇啵，在任唔夠1季已經破盡紀錄

1. 比中遊強姦4蛋
2. 比big5 456
3. 比曼聯羞辱史丹福橋球場

試問誰又能做到

傳奇沙蛇 帶領車路士成為新中遊勢力！！

炒未呀 屌你老母臭閪死全家沙狗 帶埋你堆垃圾走呀屌你老母

擁有安是車最大的福氣

安: Thanks

覺得佢覺得自己套野係真理 想用同一班人打到熟夾到得為止 可惜得半個鐘貨仔

引擎是安 向前是車
Without engine(willian), car cant run.

不如光頭佬買晒成隊車路士啦

即刻搵holland玩士氣自動波
都好過繼續俾個意大利老野玩零防守鳩搓足球
難得歐霸條線咁撚靚
俾佢玩到出局就真係屌佢老母

希望呢個星期香港時間3、4點
會有breaking

熱刺無得買契仔
無傳控龍同中堅
成隊有幾多個波底好過我地？？

I am a dreamer

始終如一撐干sir

死用阿朗已經onlun79

真係9猜到2046

完全諗唔到有咩理由可以話沙利岩車仔
比時間佢 對上連贏三場以為佢曉諗識變通
點知打回原形

佢係最岩車仔既一個

Thanks and good bye

Holland 係sick ball

有價好賣

干狗後期套三後衛咪又係比人睇穿哂收哂皮比人屌
隊波廢搵拖舟都救唔到啦

好行夾唔送

蝗要夏狗要搭埋隻鳩頭朗一齊買

下年同一時間會有人懷念沙狗

太多一線尾球員

數據都有埋既安
反安重可以反咩？

馬: 留隊啦
夏狗: 關你撚事

馬：你走未呀？
夏：返去我就遞紙

諗返夏狗講過嘅嘢 沙狗去教比利時未

賣夏狗 加牙朗
安 賣比疤
還番西瓜
送走柏度 雷狗
就完美

反正都冇轉會難請人，不如搵佢玩青訓

個個都賣得 係安唔得

認真一問 有冇人知咩網來？

玩青訓死得仲快

transfermarkt

之後無人用，要用返 摩西，吾皇，飲水，殺拍

Thx

安近十場戰積 只計英超
未計歐霸大殺三方
反安係咪痴撚線

如果有手足幫我貼埋歐霸數據就好

弱智唔好入車POST啦，躝出去做人隻狗啦
8月11點樣最近呀

睇錯自膠

依張先岩
有出既十場 先輸左兩場

手快快姐
下邊有啦

人黎Music

歌頌傳奇韋利安！

Sir Jim Ratcliffe may bid for Chelsea next after striking deal to sponsor Team Sky

Sir Jim Ratcliffe retains an interest in buying Chelsea on top of his takeover of Team Sky, which is expected to be confirmed today. The petrochemicals billionaire has been exploring whether to purchase the London club from Roman Abramovich but has balked at an asking price of at least £2.5 billion.

Ratcliffe, 66, the wealthiest British person, is set to become an increasingly influential figure in sport in this country with the confirmation that Team Sky will become Team Ineos. As The Times reported last month, the keen amateur cyclist has been in discussions with Sir Dave Brailsford about providing the £35 million annual costs to keep the team going beyond 2019, and the deal is due to be confirmed imminently.

Money is not an issue for a man worth £21 billion according to The Sunday Times Rich List thanks to his founding of Ineos. The tax exile, who lives in Monaco, where Chris Froome and other Team Sky riders are based, has a record of putting his wealth into sport.

Last year, he invested £110 million in Sir Ben Ainslie’s Ineos Team UK, renaming the sailing team after his petrochemicals company with the aim of competing for the America’s Cup in New Zealand in 2021. In 2017, he bought FC Lausanne-Sport, who play in Switzerland’s top football league and has looked into buying Chelsea where he holds a season ticket despite growing up in Manchester as a United fan.

安能夠，安能夠，我知衪能夠，
我知安神能帶領車得到一切。

竟然淪落到要吹奏柒頭安

證明車仔真係好唔撚掂

唔知佢 carry 咗車仔幾多場呢

安囝可否不要老 伴我長高
Eden 可否不要老 伴我征討

講經咩，比隊全盛巴塞沙狗都教唔到有冠架啦，點同干地比呀

???

呢隻英國鬼好似獌迷嚟
我哋要油王系列！！

油王自己都係獌啦啲有錢佬有舖引自己砌隊波打低愛隊有成就感掛

吉祥物來講 最少有十場

希望球會可以好似封存25，26號球衣咁

封存22號

13都應該要

15都應該要

睇球王片reece james d動作都幾笨拙喎

10都應該要

chelsea legend line up

kenedy morata willian
alonso bakayoko jorginho moses
cahill luiz benhaim
hilario

成隊都要

仲要封埋沙狗支煙

封撚左成隊波算啦

Chelsea eyes Luka Jovic and Nicolas Pepe as Gonzalo Higuain and Eden Hazard replacement .

Chelsea is considering to sell Pedro or Willian in order to give Callum Hudson-Odoi more playing time .

Next three season line-up

CHO JOVIC PEPE
RLC KANTE
JOJO
Emerson 雷sir 力架 RJ
KEPA

天神？

mouse daily

算吧啦老鼠屎

得返一年約 俾人8000㩒住搶 真係好傷

鍠狗托個價上1字頭大家好好睇睇咪算囉

隔離蝗區狗竇話80m嫌貴

正常,得一年約,仲要自己想嚟,
啲度都比人屌拖慢曬搞到踢唔到所謂既sarri ball

係皇角度睇又真係貴
人地食住花生等佢過來

夏狗離開 車狗正式成為中遊球隊

賣埋kante啦
反正油王都玩厭

仲要歐元

預左比人壓價 而家係你個球員追住人地條撚含
仲要得返一年約 同就30
佢開80m都算係咁

同樣地唔肯續約，大力臣都唔會咁對蝗搖頭擺尾法

100m歐就算啦 100m歐都無都幾過份

一早要咁做 ，留安做咩

安又走 夏又走 又唔比買人 諗起都址址地

8000萬嘅 寧願free走

玩厭就賣盤la屌
我地未玩厭 唔好亂9咁黎啊

算吧柒頭安聯賽表現根本就極之不穩
日日吹奏都唔知做咩

Agger清佢locker踢佢同u21踢日日三餐m記加大

安都60

咪講埋d on9 野啦

我地傳奇馬老大都咁嘅收場喎平放好無面姐

咁就唔好要喇

等多年免費
想鍠狗慳埋嗰80m佢

安仲要老3歲

藍軍史上最強魔翼馬老大！！！！！

講得好！ ！ ！
我地買親法甲都好野黎走去買意假

話說依嫁同上年干2比係高分左定低分左

講唔啱數真係咪撚賤賣
最多雪佢一年free走
理得佢罷唔罷訓

咁叫班鍠狗再等多年囉，差唔多30歲先free過去

真心想問
近代意甲成名再去主流聯賽嘅非水貨
除咗普巴一個之外仲有冇

冇功都有勞啦
呀布都比會長過阿

高一分

又唔係唔比你走
啱數咪走

上場對狼果分黎

舊年30輪係贏=56分，今年57

名宿dllm

法蘭克福4強見！

盧卡祖域希望你可以impress us❤️

傳奇古圖斯係咪諗住踢曬兩隊

鷹同老鼠
有古怪
唔會真係連鷹都係老鼠分身下話

諗起車隊legend隊就扯旗
Baka Gallas Kenedy 朗 25

改一改個場，21個人對撚住25狗黎射就岩數

屌我都冇留意 一睇返 笑到仆街

車路士傳奇11人

傳奇古圖斯
傳奇左閘加拿斯
傳奇捧杯王保辛華
傳奇以色列球皇賓希母
傳奇Dllm
傳奇馬迪
傳奇飲水
傳奇迪布尼
傳奇沙拿
傳奇盧卡古
傳奇費托

點解冇洛賓既

傳奇多到夠10隊踢

有冇歷史罪人隊

Pk又比沙狗負碌過一日

Hawks 都抽水 夏都可以踢兩隊

因為而家Ban左轉會，如果炒左好難請人，所以要諗好耐，可能連Steve Holland 都唔想長教

金融狗好撚識做人

垃圾頭套狗(去阿仙奴既25狗)
垃圾azp
垃圾cahill
撚頭jt(搞隊友老婆，歐聯炒12碼，收山狗山搞到車仔差d出局，總之佢做既野罄竹難書)
垃圾a高(阿仙奴黎既貪錢狗)
垃圾簡迪(又矮又黑，食野唔比錢又遲到，簡直係撚樣)
垃圾林伯(m腳搞走傳奇avb兼鬥氣去鏝城想報仇)
垃圾蘇拿(垃圾一名不解釋，仲要做沙利隻狗)
撚頭夏(幫皇馬含撚當車無到)
賤種馬達(去獌聯死全家((傳奇馬迪例外)))
柒頭巴哥(歐聯拎紅牌)

領隊呢

干地

垃圾ballack,淨係識投訴對住球證狗叫

Funson confirmed

傳奇保拿路斯
傳奇薛維爾
傳奇梅毒
傳奇端布爾

Eden Hazard to @vtmnieuws: “At the moment there’s nobody waiting for me. We still have 2 important months with Chelsea. We can win the Europa League. We have to win the Europa League or we have to finish in the top four to play in the Champions League.”

Eden Hazard asked about Real and his future again: “I am only thinking about that (last two months with Chelsea), not about what might happen in 2, 3, 4 months. I don’t know. We will see.”
#cfc

一路感覺都係fans想炒
上至高層下至球員都冇咩反應

托雷拉 魯迪加 沙拿

我覺得係想睇有冇歐聯打

夏狗: 死廢老同我醒定啲啊

因為安忠心

創意：A
可以出書，叫《你不知道的車路士黑歷史》
等車路士legend真相免被和諧

Hawk以前迷古覺得佢比起任何一個仲似隊長

Btw終於有車名宿比賽
年年都係猁獌阿

Legend隊

炒沙狗未

唔炒沙狗的話，軌今季都凍過水

Breaking

Our Premier League match at Stamford Bridge against Brighton and Hove Albion will take place on Wednesday 3 April with kick-off at 7.45pm (UK).

屌負咩評鷹之前真係咁講

on9閪先留意正負評

仲有傳奇摩拉達!!!

有吹水料話皇馬話用古狗換ddg

如果真係成事古狗真係好撚柒

屌，比人hack左ac啊

傳奇古圖斯萬歲！

半年前先錫完章 轉個頭比人當condom咁 用完即棄

Most accurate through balls by league this season:

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Premier League -- D. Luiz (12)
🇪🇸 La Liga -- L. Messi (29)
🇮🇹 Serie A -- R. De Paul (7)
🇩🇪 Bundesliga -- R. Lewandowski (6)
🇫🇷 Ligue 1 -- Neymar (17)
🇵🇹 Liga NOS -- Chiquinho (7)
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Championship -- B. Dack (8)

我第一反應都係咁
第二樣就諗 23/6 夏狗錫咗鍠章未

沒有安 背影怎可上路

回家吧古圖 我地願意用259垃圾特換你回家!!!

Chelsea defender Ethan Ampadu has not joined up with the Wales senior squad as he attempts to deal with a back injury at the club's Cobham base. #CFC (Mail)

Chelsea are desperate for results to improve sufficiently to justify retaining Maurizio Sarri until the end of the season, when his position will be reviewed irrespective of how they finish, but a revolt by the fans could alter their outlook (Times)

5月尾歐霸同球迷farewell了

如果有決賽既話

Tammy Abraham: “That's the aim going into next season (to play for Chelsea). As a young kid, I've always believed I will play for Chelsea.

I think I have the ability to. I just have to, when I get the opportunity, grab it with two hands." (Sky Sports)

下年陣容
Willian Morata Pulisic
Barkley Jorginho Kante
Alonso Rudiger Luiz AZP
Kepa

後備
Caba R.James Chirstiansen Bakayoko RLC Pedro Tammy

穩頭四

還記得 當初安手臂 滿載了浪漫與歡喜

輸波佢第一個留低做訪問，但而家發現佢係小學雞，連Bale係皇馬都比佢搞

On July 1, in a pre-arranged contractual agreement, Antoine Griezmann‘s minimum release clause will drop from €200m to €120m. (AS) #Atletico

Paris St-Germain wins its appeal against UEFA Financial Fair Play ruling. Full CAS statement below. #PSG

有機今個暑期可以買人

Neymar and Mbappe will remain at PSG for next season. The board has the guarantee of the representatives of the stars that they will stay in Paris. (via @Jon_LeGossip) #PSG #RMCF #CFC

夏bye

假如冇得買人
應該只放走夏狗，繼續強留CHO

希望油狗可以續埋干地遺產豬sir救多季垃圾車

唔想自欺欺人
而家阻到夏走既得閪女人玩禁錮

但如果今個夏季比上住訴買人
咁買賣啦

如果買到人就點都會買粒星，好似之前Kepa咁，就算Ban左轉會都會買定當外借 ，係睇我地有幾好彩 好彩就買到Dybala，唔好彩就買法甲Pepe

Icardi 呢

Kalou return!

車有無咁好待遇

古圖可以返嚟了

我覺得現階段如果買到pepe或者夏細佬都算好彩

Jose Mourinho: "If you have a philosophy and you do not win anything, what's the point?" (beIN) #CFC #LFC

好似串緊利狗，但即刻唸起沙狗

諗起沙狗先

Jose Mourinho: "If you have a philosophy and you do not win anything, what's the point?" (beIN)

放緊風準備三進宮重奪歐霸了

Bayern want to conclude the transfer of Callum Hudson-Odoi in the summer and are ready to bid €30m. Chelsea refused to negotiate in January, but the player's contract expires in 2020 and he would leave for free if he doesn't renew [SportBild]

歐洲賽之王vs幾十年冇盃廢老

Bayern are making a heavy push to sign Lille winger Nicolas Pepe in the coming days. They are willing to pay nearly €80 million for the Ivorian forward, who has been one of Ligue 1’s biggest stars this season. Few details left to be finalised. (beIN) #FCBayern #LOSC #CFC #AFC

轉移視線了

奧大袋

睇球王片都唔覺得有料 sancho波底起碼好佢兩班
講真 車斬掉重練 賣hazard 買幾個巴西阿根廷妖人 再加幾件英人 博佢地成材好過啦 宜家錢又唔係多 好撚過亂鳩貴價買二線兵

奧袋條友扮哂大袋咁 講實力佢同Sancho挽鞋嘅資格都未有 人地已經有突破有傳球視野 decision making好

Sancho > odoi 認同
但點會挽鞋資格都未有

差成班

賣奧大袋然後我地買番pepe 仲好啦

奧袋帶完波都唔知佢踢緊乜 同sancho差咁撚遠

球迷淨係想睇佢正選洗乜理佢有冇料

呢件19歲都幾勁

老老實實，U18果陣奧袋評價係高過Sancho
我唔係反對Sandro>CHO，只係唔覺差咁遠

ayi打德甲都變到神鋒咁啦

CHO咁少上陣都次次有入波助攻，點會唔夠班留

繼續坐後備過多一兩年阿豬阿狗都>odoi

認同 pepe啲波又係拖到仆街

Pepe算好好啦

根本同英超冇得比
成個聯賽防守都冇壓力

all in harry kane

Lookman 都係德甲打得唔差
返到英超咪又係無得出

古圖 你在何方～～

On the bench

反安今日安好嗎？

不如借返卡吐回家

亨克

next post use this

加返Hawk落去Tier1

就黎可以del走kristof

Micky Daily

呢個簡單d

Alfardo Tier1

呢個準好多
上面果張

you dont know football market

hot Monday🔥🔥

無hawks

Hawk's Group

而家連official都會貼9up新聞喎

Tier 4

isco close to join chelsea

前排Micky daily 化

曼城都有excetly一樣media watch
似係兩間球會都收左人錢去做

摩daddy we need you

炒沙利未

車路士7月19日對川崎前鋒

日本

傳奇夏殺特!!!

去日本順便睇波

Welcome 美國仔

7月係新教練定沙狗

應該都仲係金融狗

一個二個去飛田新地玩到腳軟

25狗夏薩特滾出車路士！！

夏神：去完日本玩先走！

How about

毒係機舖打機/玩彈珠機

如果到時亞衣同世三未走應該瘋狂買龍珠同火影

Officials 都會出9up新聞
Only Hawks is Official

沒有得安的允許 我都會愛下去

收到風唔會炒

T9 生日
又準備貼入疤果球

沒有安仔的允許 我都會愛下去
從你 skill move free kick之際心裡找到了樂趣

銀行狗

Willian “I have one year left, but of course I want to play for this club. I don’t know if they want me, but of course I want to continue here. This club is very special to me. I have the affection from the fans and from the people that work in the club. I feel comfortable” #CFC
安

唔洗了請LAN

我屌柒你老母

踢後備無怨言 出親場都博盡 咁都要LAN真係無野講 仲要救左車咁多獲

睇後備無怨言
出親場都搏盡

平衡時空

干地清巴西勢力時，安愛車唔走，甘心受干地迫害，頂多都係叫個女玩IG

巴塞驚左安球世界波後，出動65m買走安，原本安可以落車踢歐聯捧西甲西班牙盃國王盃，佢冇，紙都冇遞，甘願同車東山再起踢歐霸，輸飛機盃，陪沙狗一齊廢

安到左30，明白車路士除左小雷子，其他只會1年1約，佢都想踢得幾多得幾多，幫車路士鞠躬盡瘁

真 傳奇

Why does not hazard say this

on!

車狗 = 恩將仇報

你計埋佢破壞左幾多球進攻同反擊先叫春啦

又係時候同反安講屌你老母了

我轟吉祥物真藍安 出十場只輸兩場
反安通通死全家

發覺有部份轟迷 真係同曼狗同質素

決定迷安了

#respecton

反安都係社會垃圾 同反古圖一樣

“叫一切信安的不致滅亡，反得永生。”

又多一名會員得永生 感動

講真，覺得安廢想佢躝既我無意見

但憎安憎到想佢斷腳既個班人真心要仆街死

e.g. FrankLampard_BB

依件垃圾 假轟來

同世三比 安真係忠心
又識掃金章
巴塞幾次招手佢都冇去
比著世三一早走左

上場有出個場英超 70分鐘先出又遠射又助功
已經好過其他9位正常 重想點？

一場論？
淨係用emoji遮干sir呢樣咁冇紀律嘅行為已經唔係冇怨言啦

摩佬曾經請返安去獌
安話雖然摩佬係佢契爺但始終心愛著車

呢種公私分明既球員好難得
唔似夏狗古狗馬迪呢堆

係撚因為無正選嬲鳩咩
有邊場唔搏盡踢，你講得出？

認真，你係自己ig用emoji遮你個仆街上司算唔算無紀律?

屌你老母家陣當兵定賣身啊，唔講以為佢罷訓落場hea踢

佢係嬲佢戰前安排、調動
有埸下半埸換走安入巴卡

安直接入更衣室

絕對係冇紀律
你不滿上司唔等於可以用社交媒體咁樣公開話比全世界知安唔妥conte

咁咪就係冇紀律囉
做車迷見得多逼宮見到連咁樣都當無問題？

成隊波上上下下都反干地你同我講佢一個
直接講你好憎安仔咪算

安聲稱個女貼獎盃🏆遮干地
沙皮係社交網站，對疤果埸key走干地
夏狗根據tier 1 膠鷹source講明有干地冇我
法比係干地被炒後即刻係社交網站yeah
雷sir係干地被炒後係ig打happiness

連契仔莫拉達都公開講沙利教法好過干地

干地贏盡球迷，輸盡球會

放棄足球場場2個攻9個守，球迷都屌鬼啦，何況坐係後備席既球員

安最柒只係賴個女 你笑佢解釋得核突我唔會駁你

摩拉達就收皮啦,場場炒單刀

咁點解全隊反但得安會po啲咁嘅嘢嘅？
定安咁好人挨義氣幫全隊做代表遮conte樣阿？

仲有點解唔可以憎一個表現咁多年都唔合格，入球助攻率低，同埋極唔穩定嘅球員呢

除咗安之外
我印象中一係就球員本人離咗隊一係就conte走咗之後先po
唔好攞一堆同安當case唔同程度嘅例子出黎混洧視聽啦

近幾場歐霸場場勁
屌有冇睇波架

駁你d戇鳩理論咋傻閪，邊個唔比你憎，愛恨係你個人自由
話安仔唔肯踢後備又無場場搏盡，叫你搵1場出黎又搵唔出
無理據咪講聲好憎安仔所以想佢躝咪得，無人會駁你，隨時大把人正評添喎

講數據無用
打得轟助攻入波全部打返五折先夏狗除左今季D數據都唔係世三級數據
但實力有眼睇
有一線球隊賞識就係事實 疤都追住安黎買
轟宜家咁廢安仲肯留係度唔走去疤已經值得起銅像

原來安淨係踢咗車路士三個月
定係三個月就可以洗三至五年底？

一冇波踢要打civil war是常識吧

淨係喺conte同安都仲係球隊成員嘅時候公開po一啲話比全世界知球隊內不和嘅嘢就已經唔啱啦
你自己死都唔肯承認佢件事係錯咋喎

安近十場英超

重有我轟降班區既救世安 你係年資少定點？

季都完鳩埋啦，一早知炒人啦下話
安仔咁既行為係好小學雞，作為職業球員錯就梗，但係對隊波零影響喎
搵到安仔無盡力踢既比賽未

安ig單嘢我覺得佢只係錯在推比自己個女唔去認

😦
🍃

你都係未答我問題
原來安係十場前先加盟我車

安13-14 14-15 16-17呢三季想搵場好波都難
基本上佢唔好做進攻終結者同埋時間停頓就已經還得神
救世安嗰季係全隊都西到仆街先搞到安好似正正常常咋

要買夏狗一定要搭埋朗狗一齊買
平平地億3鎊

夏狗係咪又要改台詞
聲稱自己喜歡同朗踢波了？

拎英超個兩季 安有幾差呀
屌你拎英超冇佢份？ 柒極佢都有一半正選

班迷安吹奏佢忠心未算囉
成撚日話佢救世
究竟救左去邊果季
英超鳩撚到咁叫救世

真係為反而反
干1果期安好撚fit
屠鏝熱

我唔係你呢啲白卡佬社會垃圾
你咁得閒不如將由安加盟開始嘅每場即討都考一次古
睇下安係比人讚多定屌多？

你咁樣比成件事差晒
真藍變咗🐍

干一出夏 老鼠 帕度表現好過出安打右翼好多喎

咁唔代表安果季都係垃圾

疤追咗幾多垃圾

5場 1輸
想問張圖想表達咩？

一定屌多
因為場場開波係咁屌 最後成日撚比安絕殺/世界波
反安即該係即討post潛水

我已經睇慣了

最on9係 安最尾入世界波 班反安真係可以當睇唔到 冇發生過一樣

其實都係車已經係一隊中游廢波
柒頭安踢中游波唔算唔班啦

依家既實力係英超第12-8位到

想問拎英超個兩季 安冇份出場？

屌你老母搵唔到發爛渣 話人唔答你問題，你又唔答我
收鳩皮啦傻閪

反cup鏝果球
我屌啲人反安真係反到痴撚晒線

安垃圾嘅場數太多啊
安打得好：安中規中矩：安垃圾嘅比例大概係1:3:6
還掂你平時咁撚得閒咪自己返去考古囉
發咩爛渣 你係垃圾呢樣嘢全連登都知㗎啦
講事實都有錯

喺度不停攻擊反安不如自己諗下點解安咁多車迷唔鍾意啦
又唔見有人反pedro

安係廢唔等於要佢死同斷腳嘛ching

安廢唔廢我唔評論 但安>pedro

又為安仔嘈交

又唔係我講嘅

其實有好多係假膠/同一個人黎
例如真迷安點會話佢同25古一樣係legend

你條垃圾閱讀理解都有問題
安打得唔好我從來無否認亦都多次留過言贊同
係你條傻閪話安仔無盡力踢我先覆你咁多次
一味講其他野唔回應自己講過既野，屌你返屋企訓啦戇鳩仔

安仔一走左，車區一定1個星期都推唔到一個post

你估個個反安都叫佢死同斷腳咩

唔係話你講，只係安都叫true blue， 有啲人下下叫人斷腳叫人lan 真係好咩

有班人次次唔夠講一係話人分身一係就謾罵咀咒

打包套餐價pls

睇番即討/自己考下古
你就會見到唔少人講

得啦
咁有結論啦 我由頭到尾想講嘅都係安廢
以為自己講得多粗口聲大夾惡就等於你啱咩

班反安不如問下自己點解成人比人屌重好啦

巴塞球探都連追兩獲 班反安真係當自己識睇波咩
有時間驗下個腦重好啦

係，馬迪古狗洛賓呢d落左車就中傷車既先值斷腳
卡希爾、安呢d true blue值得thank you

=個個？
想咁樣discredit晒所有反安

'I want to become important again' - Chelsea striker Giroud open to Lyon move

唔係唔續豬蛇呀嘛？

迷安夠有人屌啦
巴塞今年嘅轉會操作垃圾到咁都搬出黎講

我邊有講話個個反安都咁講， 我只係話見到唔少人有咁講過
唔係打個就係講野有道理

油狗始終都覺得佢係干地阿仙奴餘孽
唔想續佢

油狗、閪女人

點解仲打緊civil war

Willian in Chelsea: Civil War打足6年冇停過的

兩年追安啦手足

睇後備無怨言
出親場都搏盡

平衡時空

我由頭到尾想講嘅都係安廢😂😂😂

點鬼知喺討論區表達意見都會有隻癲狗不停講粗口jur住我啫

瘋了，全都瘋了

Giroud: “The future could be lively this summer. I am not scared of going down a level to have more playing time. It could be that I end my career in France.” #CFC (GFFN)

迷安反安都各有on9言論
根本唔洗拎自己個立場刷優越感

屌說好的願意係車踢到掛靴呢

身為轟迷 對真藍安既態度咁差
真係忍冇可忍

我話唔係個個都咁講
咁你quote乜野丫

其實有咩咁大不了
好幾個迷安acc一日到黑都話死全家 死老母架 老母做雞 玩骨灰架啦

最介意人話安斷腳死嘅奧寶夠一樣咒老鼠死全家死老母 老鼠雖然 on9
但人人生而平等 同樣道理
我認為老鼠都應該受到口德邨尊重

我反咗安幾年
但到而家除非車狗賣盤有做返強隊野心
如果唔係安都無咩好反
非頂級球員踢非踢級球會咪啱晒
就算安踢到點廢點斷進攻都係符何返垃圾車而家水平啫

....... 自己打稻草人仲大大聲 仲要冇野講都要拉埋其他人落水

閉起雙眼你最掛念誰

真有其事嘅叫咩稻草人

唔俾約佢續點係度掛

你講得其他其他迷安點點點
好多反安嘅又點點點
唔通又唔係其他人咩

屌下年冇得買人既話
前面有料既走曬

自己睇多次自己講過咩啦

贏5:0冇乜反安冇出聲
輸2:0冇乜反安冇出聲
相反你就日日喺到也文也武撩開戰
真係咪怪人咁憎安
多得你唔少

唔講咪算囉
其實都冇咩好講
又唔係同你考哲學考邏輯
根本就各有各爛口各有各on9
一個迷安代表唔晒全體迷安
一個反安代表唔晒全體反安

我知， 有時睇唔過眼啲人下下咒自己球員
咁同蝗同獌啲質素有咩分別

屌 安威緊 反安緊係潛撚曬啦
安絕殺/世界波 反安直頭當睇唔到 轉個頭就叫安lan

依種垃圾球迷係唔屌佢老母唔得架和

原來托子都35了 話咁快就要掛靴

我反安反到今季上半季反咗4年幾
由高登反到連登本身唔慣講呢啲
所以一句叫佢死同斷腳都冇講過

但波台好多爛口怪一日到黑都講呢啲死全家死老母架啦 對於突然咁多口德邨彈出黎講啲要有口德好唔慣啫

其實以on9 黎講其實隊隊嘅on9球迷都真係無咩分別架喇
反正又無話捧邊隊波嘅人人格會高尚啲

調返轉佢踢得閪果陣迷安一樣當睇唔到
兩邊一樣垃圾

咁有時隊波都有賤唔賤之分嘅 （eg. mma熱）

反安最撚叻就係安勁個陣 當睇唔撚到
歐霸個個話好波 但班反安咪又係當件事發生過

屌你老母啦 依個時候迷安重唔屌醒班垃圾反安
班反安真係以為自己識波呀

唔係睇唔到，係唔會突個頭出黎比人屌姐
迷同反都係一樣，係佢先咁有自信日日出黎撩交嗌

癲到追青咁都係有人撩佢先掉數據

安垃圾大把人屌啦 我都有屌

唔係睇唔到，係唔會突個頭出黎比人屌姐
迷同反都係一樣

Exactly

咁隊波賤同球迷賤唔同嘅
有時係垃圾球迷拖累埋對球隊嘅觀感
垃圾盲迷令隊波更乞人憎

調返轉
果個乜撚嘢franklampardbb都識”ok我放棄反安”啦

講緊邊個也文也武

意思唔係叫佢安勁個陣照反安
出來贊下安 公道d唔撚得呀？
重要佢一勁就要數佢之前個場點廢（成年前）
所以佢今場點勁都冇用 因為之前廢過

安一招個期 我都有屌安一招

另外今期安數據都有埋 夏神a/g 27 安a/g 20全隊第二

重有條仆街反安數佢20幾場英超入3球

屌你啦英超有出安 近十場先輸兩場

是但啦，無得買人下年都係繼續睇安㗎啦

歐霸勁咁撚多場
佢屌足咁多場
數歷史

仲嘈緊=.=一人少句啦

有得買人都係買二三線 咪一鳩樣

就係因為屌得多先有今日咁勁

係 所以我地迷安要keep住屌反安唔識波冇腦
激下佢地 等佢地keep住反安
成個生態圈來

日日同反安講早晨果個囉

算9數啦 港毒之父 身為迷安既我都覺得無謂主動聊9 d極度反安份子啦
佢地屌少安一陣已經偷笑 你仲要佢地讚安 難度會唔會高左d

最撚離譜係講咩減左安個1球都照蠃
反安真係垃圾到極點

反安狗 我屌哂你地老婆！！

屌你老母！！！

11月份之後英超入得一球
以加佢自己根本就除左打杯賽屠垃圾有用之外
打聯賽佢根本保證唔到d咩

唔出 咪保證唔到lo 出夏狗件垃圾係到妹波

推咗十頁以為夏狗遞咗紙
原來又係安

迷安世界第一！！

夏狗垃圾到仆街啦實係

11月之後 英超安有幾多場正選？
柏度正選比人大炒左幾獲？

代表作曼城6-0 冇安份

我幾頁幾頁飛黎睇 睇黎睇去都係安搞事

出左11場英超正選
唔知叫唔叫多呢

其實而家反安都好靜下

我應該係完全封鎖咗唔怪得

屌奶星 冇睇車區2-3個鐘多左十頁出黎就知又係安內戰

同傳奇古圖一樣

艾巴莫域治曾因「北京電視機」事情而欲賣走杜奧巴，最終因Marina Granovskaia阻止才未有成事

事緣在當年歐聯四強，球隊在黑哨下不敵巴塞羅拿出局後，杜奧巴情緒失控，先衝向球證表達不滿，繼而對著直播鏡頭以粗言責罵球證

老闆艾巴莫域治對事件感到非常不滿，並打算在之後轉會窗出售他，幸得其親信，球隊總監Marina Granovskaia力阻才能保住杜奧巴。而該名科特迪瓦傳奇及後亦以表現回饋球隊，帶領球隊奪得英超及歐聯冠軍

In Marina we trust

西女人好波！

個陣未到更年期

車仔可以無世三但唔可以無Marina Granovskaia

🎙Harry Kane

💬Callum Hudson-Odoi has been great. He wants to take full advantage of his opportunities and it looked like he was enjoying it out there. We are excited to have him.

Competition is high, the youth ain't afraid to express itself. That's what we want as an England team, to have that flair and flexibility. It's a great sign that we're producing these kinds of players in this country.

Is
干地軍訓式管理垃圾
沙利就矖班大帝最好
教到依家冇鬥志冇體能

11場 輸左幾多場？
好似得兩場

證明安已經做左車icon

有安hazard可以隨時躝

西女人又贏

輸左4場 李城 狼隊 熱狗 阿狗
和左兩場

如果果陣忘恩負義嘅連登車狗有睇波已經高呼杜狗死全家叫佢斷腳

仲好意思講佢
而家佢成個長毛咁淨係識咒罵

輸波都內戰

迷安是真理

又...廢事嘈

車唔係唔續豬腦下話
夏天應該買唔到人，仲要放哂啲前鋒走打撚呀

唔嘈點推post呀

Morata Ayi Tammy

十場輸2場呀 曼城個兩場 直頭冇得落場

最強鋒線

達借1.5季，除非彈鐘

Odoi Ayi Tammy

力爭護級

11月份開始呀柒頭

睇返係你quote我要數11月
我自己講緊近十輸二

屌你啦英超有出安 近十場先輸兩場

我仲係度諗邊個叫Otro咁把炮個個位都打得
原來係other

夏薩特：阿朗素是世界最佳左閘之一，他在馬德里能取得成功

我係世三黎嘅第一個條件係有佢冇我

OK Dario's Eduardo Inda: "The players of Real Madrid believe they did not have to sign a goalkeeper last year. Courtois was not liked by the Real Madrid squad, zero. They are to death with Keylor Navas."

條奶袋狗古圖斯柒到

證明油王條撚屌真係唔識波

十年前西女人可能未有今日咁西

賣盤啦，油王加西女人both lan

孖兄弟

感覺安係除簡迪以外球壇最cute

屌 車ig真係po返托子單刀賀佢生日

Liam Twomey: Giroud suggests Sarri hasn't given him a fair chance since Higuain's arrival & hints he's prepared to return to France this summer #cfc

"Of course it's frustrating," Giroud told French radio station RTL. "I have the impression there is clearly no competition [for places in attack] since January.

"It's like that, I know that I will only play in the Europa League. I try to do what it takes to be as effective and as important as I can for the team."

Giroud is set to be a free agent this summer, and Chelsea are yet to confirm whether or not they will trigger the option to extend his stay by a further year as they wait for the outcome of their appeal against the two-transfer window ban imposed by FIFA last month.

Higuain's future at Stamford Bridge beyond this season is also uncertain, but Giroud hinted that more regular first-team opportunities will be his primary concern when weighing up his options this summer -- even if that means returning to Ligue 1, where he has been linked with Marseille and Lyon.

"The future may be hectic this summer," he added. "I'm not afraid to go down a level to have more playing time. It could be I end my career in France."

14歲的大袋

諗起聯賽杯個呆樣

豬sir
西瓜

根據反安減一球都照贏嚟計
廢托絕殺疤狗=垃圾

柏度係輸波保證

廢托係車係廢
但入果球意義大

都叫有功勞
落車都冇中傷球會
值得thank you and goodbye

反安既撚樣多數有反社會人格

沙狗屌你老母

算啦 安仔廢還廢 始終都係true blue
留佢踢下替補都好好既
依家true blue買少見少

安未黎時已經講緊呢樣野
拉7嗰球

一直都講緊個球所謂絕殺係無咩意義
已經補時得返1,2分鐘算係錦上添花落井下石，如果仲有10分鐘就絕殺

炒沙狗未呀屌

又話國際賽期有決定

on99
攞歐聯淘汰賽黎同聯賽比
係咪唔撚記得咗疤94分鐘絕殺過車???
廢托嗰球一定重要過柒頭安啲聯賽錦上添花啦屌你
仲話無意義你都痴鳩線

如果呢球係波唔係廢托係柒頭安入嘅
你班迷安垃圾每個post都擺gif置頂啦仆你個街

如果如果，無發生過既事我答你唔到
我個人觀感姐，你可以唔同意，我講每句野都要比人拉埋安黎講

過左成晚仲打緊呀

梗係講如果啦
柒頭安點會幫車仔入到啲咁撚重要嘅波

北京電視機

得佢兩個有藍戰士既血 其他全部lan

早晨反安 驗左眼未 ？

冇講過廢托個球唔緊係
係當時t9迷吹撚大到個風頭勁過r7幾倍
先比人屌到上攻
明明r7個重要咁多 勁咁多

冇R7個球 成個下半場踢撚到10-0-1防反咩
到時就真係比人456
最憎人吹到t9絕殺 風頭勁過r7個球

唔緊要*

乜風頭有勁過拉美利斯嗰球咩??
我唔知喎
我覺得每一球都係咁重要

Cech嗰場都好撚重要喎，狂救波
冇Cech都會俾疤456

廢托個球只係錦上添花
但拉美利斯果球好重要 林伯助攻靚 射得靚

提起巴對轟 班垃圾t9迷
t9迷就提絕殺絕殺 冇t9個球 最後會比巴絕殺

但事實係冇r7半場前追和
轟就逼住踢進攻 到時真係比巴4567啦

r7個球真係極神奇
個陣好日都唔見佢單刀
仲要笠得咁靚

特別係拎左轟中場明叔做username 個位
又唔識波 又精神有問題

撚伯助攻

開名喇ching

好難講得出費托個球唔重要

個陣次回合打少一個
成場睇到腳都震埋

費托個球真係釋放哂咁多年對疤狗既怨屈氣
同埋當年疤狗真係任何攻勢都有機會入波
個種統治力真係好痴線

Willian civil war Round X Fight!

超典型防反教科書
真正我轟踢法

林伯一下長傳 r7就真係突圍而出
熱血都仆街 未入前已經叫左出來講要入呀！！！

唔係話唔重要 但好心要吹奏一定係吹奏r7個球
唔知做乜鳩轟對巴 要吹奏t9個球

另外講靚 r7個球明明靚過t9

好耐冇乜見過車有d神奇入波

唔啦 怕佢拎刀斬人
佢咁既轟迷質素 真心羞家

因為故事性夠
拉7個球 入得太突然

費托個球千里大長征
背後包含住 外界對費托既恥笑 車仔比疤狗剋死
一腳射爆哂呢啲負面野

個場境實在太熱血

This could be the most dramatic story of the season
Fernando Torres ...
Gary Neville: Arrrrrrrr

一世都記得

又內戰

再加埋加利佬高潮一叫
成個畫面太令人印象深刻

吐氣揚眉

加利佬叫到好似比人揸春袋咁

你地又打j

費托個球好經典，疤狗下半場一直禁住砌博入多粒出線，費托作客個球一下要佢地臨尾入兩粒先夠，個幾年疤狗全盛時期不可一世，但瞬間一下收晒皮個狗樣，到宜家都仲好深刻

真係錦上添花
咁樣入法爽下過下癮咁啫

unbelievable!!!!!

因為quote 嘅上面源頭係講緊安

講起諗返2012真係每一關都經典

你隻賤種狗就收皮啦

拉7個球被無視好慘
重要性同難度都大好多

其實邊有人無視拉7
定係每次講費托果球之前一定要讚咗拉7先

其實可能拉7仲係度 毒撚就已經冇咗正選

可一不可再
主場對拿玻里又係熱血到爆
幾場都係踢到最後一刻唔放棄
依家呢隊一定俾人456

😧

講完之後有冇笑

無油王車仔可能降咗班,
無真里奈,車仔唔會有歐聯,
車迷出名忘恩負義

Who?

拉7+kante

講真你都唔用佢,續嚟都係得個坐字

講轟對巴 直頭應該講r7個球啦 重要性同入我靚>>t9個球

唔知講t9做乜鳩
乜撚野絕殺 笑撚死人 t9迷重低賤過反安

用世三換佢翻嚟

T9成87分鐘先入

當然好多t9迷會講個最後幾分鐘 巴一定反cup
大佬死守足87分鐘 幫t9迷已經假設左 最後轟都會比人反cup

明明佢踢左閘狗沖左上去失曬位，比人反cup真係多得佢唔少

弱智 安成日世界波遠射絕殺
不過平時唔入波咁解

開始明白車區咁多人忍唔住block你

都無人講拉7個球唔重要
條友做乜鳩

講事實
明明係比班t9迷搞事 狂on9吹奏

屌你老母講重要性 一定係r7個球 絕你老母殺呀
反駁到依點先同我講野

好地地傾下波又要拉埋第個黎屌，係咪生活壓力咁撚大

又想老屈車迷
我一個代表得晒全部咩

goodbye&thank you
唔再適合現在就係離開
隊隊都係咁架啦

當然喺其他球迷角度梗係想我轟維持現狀
死攬西女人繼續沉淪啦

歐霸用

on9完未呀.....
「成日」定「平時」時間長啲呀咁
知唔知自己講緊乜撚野

你話唔會入到咁重要既波

呢D野比較既姐，事實T9個球比人提得多D
拉7靚笠射，令巴塞出唔到線先要全軍壓上

87分鐘既錦上添花原本就唔重要，不過呢球係好睇D令人激動D

其實有咩好嘈
R7果球係好重要
但T9果球都一樣重要
冇T9果球 最尾幾分鐘對住全盛巴都唔知發生咩事 仲要打少件
R7果球就好似一槍打中左個殺人犯 令佢活動能力大減 佢未死但就死 仲勉強拎住支槍想射番你 T9果球 等同再補多槍等佢完全死哂 最後大家安樂哂

工場d工友係咁上下

佢唔准人講費托

我眼中 r7功勞比班垃圾t9迷洗走曬
嬲到仆街

有冇ching知world soccer collection s日服要點手動更新?

Qoo apps

就像安仔愛車仔～～

最緊要係之前對獌空龍失單刀
入疤個球完全係首尾呼應

fixed thanks

原來咁快已經7年
諗起果陣有巴打講過希望未來10年再有一次機會拎下歐聯
過左7年 點知而家係爭歐聯資格

迷安黨反cup

cup條毛
一拎數據出黎就收檔啦

Hazard : 27 G/A
Willian : 20 G/A
Giroud : 17 G/A
Pedro : 12 G/A
Hudson-Odoi: 9 G/A

迷安黨可以翻生係因為垃圾車越來越廢

拎埋d歐霸 聯賽盃黎J
自己睇下聯賽數據先啦

夏神ag 27 安 20全隊第二
數據？

定你想數之前既數據呀

安有一半時間拎左去歐霸

等睇宮清出加盟以黎數據

歐霸唔計

反安質素就係咁 搵日唔屌佢老母都唔得
特別係咩中場明叔 智商60都唔知有冇

I have the impression there is clearly no competition [for places in attack] since January

今季最大希望係歐霸
食粥食飯就睇安

兩個弱智仔返去打飛機啦
摩拉達之前係聯賽盃有場入2球你會唔會讚佢好勁呀

對住d垃圾有表現係基本野
唔係要計呀

可惜夏狗無得踢歐霸刷數據

煙狗如果未比人炒,下場就出晒d契仔
反正佢都放棄左聯賽

仲嘈緊-_-

2球？ 安已經20ga
10倍呀手足 識唔識計數

真係好撚痴線._.

下年咪又係要靠安

唔通賣安買其他人咩
有無得買人都未知

不過靠安呢單野先真正絕望

唔知堅定流，岩先係疤post 見到
世界體育報披露：巴塞隆拿和阿積士正在計劃一項長遠的合作協議。巴塞可以優先購買在阿積士爆發及成名的年輕人才，相反地，阿積士則可以從巴塞租借一些有潛質而又未能在一隊佔據位置的青訓球員。這樣也可保証他們能夠在荷甲賽場上獲得足夠的出場機會來増加經驗和鍛練自己。

安呢排出嚟交到功課都唔讚得，究竟宜家啲人心理有幾唔正常先會咁🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

其實維迪斯係咪都係油王 但無勁人出

真。B隊

功臣回塘>狗化
垃圾進步>繼續狗化

仲要09年有俾疤狗絕殺前科

車迷都係睇油王波大
格蘭、肥安咁好成績都要炒

伊雲卡希爾等人回塘>垃圾放題狗lan
安近排有貨交>之前垃圾表演可以當無事？lan

根本嗰年淘汰賽球球都咁重要

當年費托一入真係好似打j射精一刻咁爽
好想知話呢球無關痛癢嘅人睇住個入波個反應係咪"喔入左"

Azp回塘進攻黑洞>艾狗lan

王子入波有得過復活節點會唔重要

忘恩負義=連登車犬代名詞

反安狗=反車

今次支持你

又到時候同反安講午安 hi屌你老母反安 死全家未？

迷安同反安都冚家剷 車post仲淨返幾多人

我對安保持中立

睇返azp，放題，雞屌 回塘後點樣比車迷唾棄

就知傳奇古圖斯離開根本無做錯

安仔好可愛
點反得落手

蘇馬入返法國隊
下季回家吧

依隻不如算吧啦
大傷完無哂

炒得沙狗未

Willian in Chelsea
Willian in Chelsea : R7 v T9
Willian in Chelsea : Civil War
嘈親都關安事

就算安係廢 但場上正選果堆人其實都唔會好得過佢
上場對愛狗下半場D表現閪到

傳奇古圖斯知自己回塘 忍痛離開車路士 點知班死車狗係咁反傳奇古圖

都只可以話當安算唔錯嘅時候 成隊都一定係失準
可能安keep住都係咁上下 所以冇其他人咁大上大落

諗起都覺得好正呢個組合

而家其實係
在座各位都是垃圾

反安狗死哂？

Paul Pogba has described Real Madrid as "a dream club for every player" but says he is happy at Manchester United.

The midfielder, 26, has praised caretaker-manager Ole Gunnar Solskjaer but says Real represent "a dream for every kid, for every football player".

"It's one of the biggest clubs in the world. I've always said Real Madrid is a dream club for every player," Pogba told a news conference in France.

蝗狗不如買普巴啦，唔好搞我地嘅毒撚好嗎
雖然唔覺毒撚會走

如果下季真係想玩青訓，煙狗真係炒得
牙含坐到結冰都無得踢，CHO玩到遞紙先有份

Cho is 垃圾 tbh

英人

屌你老味仲未炒
死返意大利啦屌

好驚毒撚因為唔中意打而家個位要走人

總之拎唔到歐霸的話
沙狗會成為車路士創會以來最不受歡迎人物首位

高層應該好驚無人教，所以唔敢炒佢住

車路士下月聯賽對白禮頓同般尼有General Sale

另外有Season Ticket Holders將d飛放去ticket exchange (白禮頓，韋斯咸及般尼)

D die hard fans都費事睇西波

不過咁，如果巴打們如果想現場睇，呢d就係機會

Chelsea boycott! Blues season-ticket holders sell seats for upcoming Premier League games in protest against boss Maurizio Sarri

(Mail)

親愛的反安：
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

好彩早排睇馬模咁啱唔係西波，一齊唱oh hudson odoi係幾正

人都唔知有冇得買
邊鳩個肯黎

除左熟車仔 唔係無人夠膽黎

球迷終於做野

都係傳奇領隊！

人嚟music 祝福傳奇領隊沙利離開之後會搵到份好工！

學鍠咁升個青訓教練坐正 睇下踢啲乜野出黎

反正隊波都垃撚圾
我寧願睇全青訓陣玩育成
都唔想睇D二三線係到鳩流流阻撚住哂

依家排第幾?
搵班2線球員排得第6
我用青訓排17好過

車路士主場入座率一向好高，就算踢老鼠盃好多時都有八九成，實在幻想唔到踢白禮頓嗰陣成排吉位嘅情景

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Borussia Dortmund emerge as rivals to Bayern Munich in potential bidding war for Chelsea's Callum Hudson-Odoi. #CFC #FCBayern #BVB (Telegraph)

個個都趁火打劫
呢件都幾肯定走架啦

依家入選埋英撚
只會令佢更加自以為自己係踢班霸既材料

呢隊轟係得安仔真心可以共患難共富貴 同仇敵愾
唔係話azp唔得
雖然我都認同佢true blue
但佢個case冇安仔經過咁多考驗

鳩噏夠未？
azp加盟得仲早過an
近幾季差唔多全勤
出場數一定多過安
咩叫冇經過咁多考驗
唔係唔比人迷安 但都唔好迷得咁柒好冇？

有咩大球會試過向azp招手
一間都冇呀

廢閘

暫時只係carry 到歐霸咋

補選先入去鄧腳ja

佢醒目既就應該去多毛毛，去拜仁包佢玩完

下季都買dybala

Hazard走根本wfc

Target 真係Dybala 不過係睇有冇得買人

1.5億帶唔帶得走

應該要啃埋西瓜先肯放

廢托而家踢日職幾勁
可惜 隊友太ON9

真係買到的話 轟3億落去都好過買堆2線啦

發夢 買 DYBALA

呢個真，一樣垃圾既話，我睇青訓唔撚好？
二三線廢物仆街死

Dybala 堅想走，係睇下佢會唔會黎

真係咩？
因為比牙朗逼害？

又FF

佢carry乜？
安就真係carry歐霸啦

係聯賽垃圾姐

説好的Kane呢？

邊到講？我淨係知bbc話利想買

我本身想講handle 到歐霸sor

豬sir 就真係carry喇
老實我又唔覺安有幾carry歐霸
亦唔覺佢聯賽差過歐霸
一貫車仔頽勢嘅平穩水平啦今季

Dybala=超級overrated

#cfc manager #Sarri is still Roma's first choice target to manage them next season despite appointing #Ranieri (Standard)

數據顯示唔到CHO 嘅幼嫰
睇安踢聯賽同歐霸場上表現都係咁上下
唔覺聯賽特別差
戰犯一定未到佢

我夠話歐霸垃撚圾,安狗先刷到數據啦

Carry意思我諗係一條友一己之力帶住其餘10件垃圾
基佬同安表現不相伯仲

刷數據夠激到你班反安扎扎跳谷住道氣咒人已經夠

老實講如果整到Bale + Dybala，就算賣夏，我都收貨

油狗

bale都J, 無病下嘛

幻想下好

現有結局呢個應該最好，你唔係諗住尼馬、麥包皮會黎

我意思係呢d都唔會有
已經屬於妄想
根本就係要諸撚死軌夏天都唔俾買人

駁唔到

我覺得Nicolas Pepe比Dybala更強

Nizaar Kinsella: Also, Dortmund first asked about Hudson-Odoi during Chelsea's deal for Christian Pulisic... attempted a swap deal

I wrote about Dortmund's interest in Hudson-Odoi on 23rd December 2018. In truth, there has been a long list of interested parties, including Barca, Madrid, Juve, but Bayern Munich have worked hardest to sign him. #CFC

拜仁想買奧袋
所以奧袋>Azp

宮狗

巴爾已經半殘廢咁

Willian Tammy Pulisic
RLC Kante
Jorginho
Emerson Luiz Rüdiger Azp
Kepa

Sub:
Pedro Batshuayi Barkley Alonso Ampadu Zouma Caballero

應該夠護級既

阿積士係咪迫害緊鍠
踢佢出局不突止仲要幫死對頭練兵

巴爾在西甲都咁多傷，在英超一年踢唔踢到十場

Mateo Kovacic wants to remain at Chelsea beyond this season, but is open to joining a Premier League rival with several clubs interested, if the Blues are unable to avoid their transfer ban (Marca)

其實佢真係一一般般 有時就好鬼生 有時仲廢過巴鳩
買又唔會平

巴仔>>>>>>高狗

巴仔

會唔會

如果炒左煙狗就未必咁排喇

Henry Winter
‏Verified account @henrywinter

Southgate praises Hudson-Odoi's "ability and mentality". Adds: "I can't wait for clubs to pick a player 50 times." Southgate says CHO is "ready". Adds: "I have no hesitation (in considering playing him). He looks every inch an England international in training" #eng #cfc

買佢踢左膠奴個位，清走廢佬同佢d契仔，二線左膠冇擺脫冇護球，戇尻先搵佢做一隊波既組織核心

開個內戰2.0
到底沙利值唔值得多一季時間

迷沙
sarri out

有冇師兄有今晚比利時既link？

可以試下livesport.ws

25仔又傻閪

25狗又出醜

哎呀，世一龍25圖做咩又show腳法啊

夏神兩兄弟都幾靚仔

夏狗

訓過龍 25古有冇咩精彩演出

阿姨

叫沙狗情可以堪呀

MM加油呀

垃圾，半季貨仔都無

用巴仔好過

巴仔係新林伯巴鳩利定神將巴卡藥膏？

無出幾個月係傷定廢？

25狗準備去暴聯未

巴神係巴鳩行 巴仔係神將藥鳩

你幾時返青山啊柒頭

古圖

Pulisic癈到仆街

機會唔係無比佢 事實係佢未夠班

踢盃賽囉
18歲歐霸4入球2助攻又唔係真係咁廢

爽 25狗同卡里奧斯一樣 柒到無得返身

259 笑撚死人

傷

25狗 笑死人

傳奇259距離返車又近一步!

你個傻閪老綜白卡撚都未撚比人拉返去青山啦

傷咁耐derby柒足咁耐

真心廢左好多

18歲 踢歐霸 413min 有4G2A
咁都未夠班

根據反安黨邏輯，歐霸唔計

CHO 聯賽的確冇表現
但點value歐霸表現嘅價值
唔通用個18後生仔同個30歲一隊常規同等咁比咩

唔好話安啦，夏狗斜恩佐狗柏度呢啲年齡同份量都係呢個標準啦
俾人笑歐霸屠夫咋

其實豬sir都係

搵包皮比又話萬中無一 講親就拎18歲做Point 同期比佢好大有人在 講完例子又會話無人比機會佢所以先比其他人差根本就過份吹奏加期望過大

又無人話夠料代夏狗，唔明你用包皮比係想表達咩
依家一定夠料做輪換，踢落都唔差過福仔18歲啦

259坐後備啦

I hope Man City get over the line before Liverpool,” he told the Drivetime show.

“I couldn’t bear to see them win it, it would be a nightmare for any Evertonian.

“I remember in 2005 they won the Champions League and they’re still talking about it now so it would be another 10 or 15 years of that!”

朗尼都話利迷鐘意J歷史

259上年拎世界盃金手套獎已經係生涯高峰
祝佢嚟緊越嚟越折墮啦

Come back plz 古圖！

皇狗既訓練果然係犀利d

CHO實係未夠勁既
但都應該盡量比機會新仔踢
柏度廢左咁多場都仲正選
正選隊一個新仔都冇
點會唔想走

18歲比佢好大有人在？ Sancho?
不過，其實根本得18歲嘅無咩邊個有好多機會出

記者日日都問埋堆on9問題黎屈鳩夏狗

垃圾轟還禾傳奇古圖

其實唔使咁在意
夏狗去向同傳媒係0關係

因為地球上已經無人阻止到佢去鍠

身為真藍就算佢去皇 都會支持佢
好似會長咁

大佬22-28全盛時期比左轟
全盛尾比佢去想去既地邊登頂 好合理

佢唔罷操，轉會之後唔講車狗壞話，都會係 legend

福仔18歲入阿狗兩粒點樣差唔過

重建要時間
希望2-3年搞掂唔好似某隊柒10年

數出黎睇下 屌你老母

De ligt
Ruben neves 前波圖隊長
Joao felix
Sancho
Gabriel jesus
Vinicius
Sergio gomez
TAA

求其講都講得出近呢幾年18-19歲都好過奧袋架啦 唔好過份吹奏奧袋啦好心 唔係話佢無潛力 係小毛見大毛姐

希望摩sir返嚟頂半季 拎完霸氣盃榮休！！！

有冇得踢根本係兩回事
Sancho唔係過左多蒙特邊個知佢去到咁既level
TAA係佳尼長期受傷 踢得多先有進步
似你班撚樣2/3場就判人死刑 唔洗踢啦
得美斯岩你班撚樣

哥迪奧拿中場咁多人用都會出下foden
煙狗用晒d契仔都係排第6 你話保得住頭4就唔屌得姐
事實係班2線球員阻住後生仔

冇潛力就唔會咁多球會睇中啦
又唔見其他青訓比人睇中
連出名孤9寒既拜仁都肯出到35m
小毛見大毛

天琦

天真車迷:拎到前四佢就會留

其實差唔多第一季踢一隊比賽黎講有人出35m都幾睇得起佢
起碼人地出得錢買, 純買番去坐板凳機會都細d
唔似我車出左名forever a loan, 留隊又要等杯仔打弱隊, 想走都明

嗰堆十八歲時係踢葡超荷甲嘅就算啦

都係隔離飯香心態 18歲係巴甲踢到識飛嘅黎到四大聯賽嘅到20歲咪又係輪換

奧狗踢荷甲呢啲垃圾聯賽 雙20應該走唔甩

堅尼地，Nathan

賤種d訓練咁勁做咩練下腳法呀

譚仔黑人黎講真係幾靚仔

堅尼地 新bale

Piazon, 新Kaka

沙利，新哥迪奧拿

沙狗好似只係叫人互相短傳
但哥狗一定有好多細節既走位instructions
如果沙狗真係掂
就唔會死攬兩隻廢閘啦

而家又話想回購Ake

雷斯原來未結婚即係佢仲係處？

英超賽場最後一個處男

簡迪

可能係gay既

車路士毀了古圖斯一生

未結婚唔一定係處嘅
不過毒狗就應該係處喇

古圖斯毀了古圖斯一生

雷斯話未結婚唔會扑嘢

人黎music，鼓勵傳奇古圖斯

歐霸神鋒=豬腦
訓練場神鋒=西瓜

HAZARD 冇億半咪撚走

Luiz 有女友啦
各位gay佬死心啦

求埋婚啦

唔評論cho本身，但唔知點解呢度係有啲雙重標準。前排新聞提起馬琴加錢換安狗，成班即刻話水貨，明明20歲踢波爾多已經勁到仆街，12球7助攻8MOTM又話佢喺疤狗後備都冇，屌cho18歲踢少兩場就係沙狗問題，馬琴冇得出就係佢水貨。

因為大家愛安如命

根本迷得車就會迷安

保隊長去左邊

係2出名多25狗既情況下
忠誠就會顯得特別珍貴

沒有安仔的允許～～

好掛住保隊長

就係知佢啱啱求婚先驚覺佢原來仲未結婚

係咪得返簡迪單身

今晚3:45睇大袋

希望有得出

當年今日：Legend Oscar化身超級殺阿人

咪搞，學sorry sir 咁會比太大壓力d 新仔啦

我一野屌下去

安的撚 像龍卷風吹過怎可對抗這吸引~

車迷們為安囝狂熱起舞吧❤️

Best of luck to @Calteck10, who is named as an England substitute alongside @RBarkley8 tonight. 👊

車路士史上最偉大領隊

25古😒

巴鳩利

Gsir有波入

大袋來了

大袋好似間接入波

259

生生猛猛

個球真係因為對面個後衛智障

Zion

錯post

又借啲椅屌我轟啲Legend

柒頭！

Rion

破埋紀錄 要變成奧超級大袋了

切冇入選？！

Daddy

(又)傷出退隊

摩sir強勢回歸車路士！仲有傳奇古圖!

咩紀錄？

英撚最後生上陣球員

安咁既級數 冇啦啦拉埋件名都唔識既後備球員出來
係人都嬲啦 要換就古天奴+20m 就差唔多

禾仔同肥朗當年唔係仲後生？？

喺有競爭性比賽中，CHO係為英格蘭上陣最年輕球員

但係佢從來未喺英超正選上陣過

終於知道你係曲線

咪屈 我迷安

所有暗諷 或 曲線 恥笑安的 比起那反安的更大罪

有冇手足有玩隻狼

有無手足玩jer仔

有冇手足玩爆爆王！！！

點鼠ching幫咁多傳奇整KTV
但仲未幫最大傳奇摩sir整？？？？？？？

一早有啦

摩sir使命未完 會返嚟繼續完成 所以唔洗懷念住

我玩開人老婆

低級紅高級黑

人黎Music！

42mins

冇人理你

柒撚到

where is new oost

post

安只能夠 讓車一個人獨自擁有

車區應該改名 叫迷安討論區

越黎越多人識飲呢支紅酒

夏狗走果日我會祝佢立即仆街斷腳死

話時話，kalas球og都好撚戇鳩

粒波咁遠彈埋黎都反應唔切仲要出腳

真心好撚廢

你全家都仆街斷腳死
夏狗走 係為左傳奇古圖既回歸

any new post

此安天上有

係時候同反安講晚安 學識睇波未？

車路士球迷討論區

-

Post name
More on

259想搞埋我老婆主意

垃圾車